---
title: Lancement de Magistère dans sa nouvelle version
authors: [equipe]
tags: [Nouveautés]
---

# Un dispositif modernisé et efficace

## Passage Moodle 4.1

Magistère évolue vers un Moodle 4.1, dans un écosystème unifié (Magistère, Réseau des concepteurs, Éléa)

## Nouveau look 

La mise en oeuvre de cette nouvelle plateforme implique un nouvel habillage, un nouveau logo mais aussi des fonctionnalités qui évoluent.

![Accueil](AccueilMagistere.png#printscreen#centrer)

## L'index (sommaire)
![Index](index.png#printscreen#centrer)

## Une nouvelle documentation pour accompagner les évolutions

[La documentation sur la forge](https://moodle-doc.forge.apps.education.fr/magistere/docs/category/tutoriels)

